讀非8大中英文系既你地做緊咩工

下年就grad了，個個都話讀language第日做老師，公務員，有d就話空姐空少，但係自己非8大覺得唔夠人爭，可以做咩工?好迷惘，好驚揾唔到工

做緊TA，pt讀緊PGDE

Shiity EN lm

絲打都係非8大?係咪小學 ta?我都諗住讀pgde阿其實，不過覺得做到老師既機會好微

8大
識老師所以可以番番自己中學做
其實唔好話8大，聽啲現職老師講唔係3大啲學校都唔太考慮比教席你
所以樓主你唔係讀有名大學嘅話都係唔好諗做老師啦

咁你姐係都唔諗住做老師?

我一grad 就做TA，仲要讀緊 PGDE，已經洗濕左個頭
睇吓等唔等到個老師退休

港大英文系lm
應該都冇教蓄做

小學可能有機呢

大學名係社會就係咁重要
你只能怪自己細個冇好好讀書

咁又唔好講到咁大 做教畜大學名係緊要嘅 同政府工差唔多

事實喎
教畜仲要公開試成績見到人

你要教果科起碼都要5*啦

政府工睇邊間u? 過到兩個試 入到interview 理得你咩u

true

但事實上ao/eo非港大已經少，非三大就仲少